唔知警察記者會會點樣回應林卓廷條片?

睇得唔清楚?

手頭上冇資料?

條片有好多版本?

叫當事人報警?

叫當事人去監警會投訴?

個別例子 會跟進 100%

點解要等佢地回應
我地自己做左野先

唔一開始黎個90度鞠躬道歉就唔洗睇

眾說紛紜
其實只係check 緊事主有無暈到

我無睇過相關片段，要了解下先

問pprb

唔撚好再諗對家會點回應條片好冇？

你地會點回應條片呀？？？？？

交由投訴警察科處理

請大家唔駛再討論

兩樣嘢好似冇抵觸

了解緊

叫相關人事報案 先會展開調查
沒有收到有關投訴

無法確認影片真偽

做法唔完美，但可接受，要改善

吊你老母死黑警，不可原諒

我成朝就係到睇
就冇見到有一個post係講我地會點做
個個都話等4點睇班狗點死

佢地唔撚會死架 佢地只會撚到我地一棟都冇
最重要係我地自身會做啲乜去反應

做法唔完美但可以接受

江蛇：咁我又想反問大家咁樣知道條片既真偽呢？

做法不完美，但可接受，要改善

4點鐘烏sir sir大會，已經估到用乜字眼: * 嚴肅處理 * 同事為被捕者檢查身體 * 懷疑被捕者藏有攻擊性武器 * 被捕老人侮辱/反抗 * 老閉像數太低，拍唔到黑驚編號 * 有人冒驚並非冇可能 * 高科技創作影片 ……

叫受害者報警先

會話條片經剪接所以不可信，要事主盡快聯絡警方

唔該唔好開埋哂D廢POST比答案黑警啦, 一陣佢覺得呢D答案你地已經一早接受左就照答架喇

叫事主投訴

手頭上無資料

個別例子

十月一日同chinazi 做生忌

HA俾

警犬 : 只係得條片咋嘛? 易兜到

死撚哂佢啦仆街警犬
沒有一個是無辜

做法唔原美 有改善空間

唔完美。可接受。有改善空間。

不能容許暴徒自編自導自演
強烈譴責有人誣陷警犬

我地冇收到相關投訴 (你黎投訴丫, 打多你一獲)

唔完美 可改進

1. 叫事主投訴
2. 個別事件
3. 手頭無證據
4. 涉案人爭扎，警方使用合適合
5. 關我鬼事
6. 譴責有人不當使用錄影
7. 譴責暴力示威
8. 警察工作壓力大
9. 我睇唔到有問題地方
10. 我哋稍後作出適當跟進

交人

唔完美 可接受 要改善

Er er er er er.... er er

條片唔清楚，唔一定係犬隻
呼籲事主提供資料

Ha證實左

唔完美，可接受，要改善

死都唔認啦緊係，佢地講咩都有人信

冇資料
個別例子
我地警隊有完善嘅投訴機制
你問pprb
冒警

解剖外星人條片改的

無資料係手，叫事主報警之類

話係演員 夾埋屈佢地

會跟進
希望市民提供資料
未有證據證明個兩位係警員

佢一定話條片係假 佢嘅資料係有人襲警

叫當事人報警

呼籲當事人提供資料

移花接木 個別事件

急救緊

你呢世都唔會見到

個個都話823死線，但熱門一個post都無？

冇資料

唔確定係警員方人員

事主未報警

片中警員冇出示到委任證
無法確定是否有人冒警

我手頭無資料.

呢d核彈料，送返俾翻牆同志，等佢地多d祭品來撐警

10月1可能會見到

咁早放片出黎，大把時間諗
1. 片係假既
2. 搵監警會
3. 有人冒警

叫人報警

唔洗理佢點回應
總之盡量煲佢煲上去國際人權組織又好 聯合國又好（雖然廢） 比世界更多人知道香港黑警使用酷刑

4點記者會絕密內容流出

冇分別, 你遲啲放出嚟佢一樣話未睇

警方明白事態嚴重
會立即逮捕林卓庭及追查非法泄漏片段的有關兇徒
以保障香港市民的個人私隱

如果佢地答唔確定係警員就仆街了

著制服都唔確定，係街上嘅都唔一定係警員

喬裝的警員不會作違法行動
不過軍裝會

屌仲幫人諗答案？煲大件事上國際啦，一日唔上一日當我地狗咁撚炸

警犬 : 伙記今次做得太唔小心，完全錯晒，下次會小心 d，唔會有手尾，多謝各位關注

無資料係手
希望片中受害者去報警

個別事件唔評論
建議事主可以去投個小訴先

件衫淘番黎，根本嗰兩個唔係警察。

Who fucking care 廢話會
問下佢地食開咩牌子狗糧

黑警完美咁體現左咩係‘核彈都唔割’
我地應該要好好咁學習

唔撚洗回應 海牙國際法庭見

由於今日記者會焦點係針對逃犯條例修訂所引起嘅示威衝突，對於其他對警察嘅投訴請聯絡監警會。
而且由於我手上無相關既資料，有資料我都想答大家，我都相信有其他同事好快會再同大家交代。

三串一
無收到有關報案，個別事件，手頭上無資料

警員正在調查當中
一有消息就通知大家，大約2047年
警員呢段時間係照收人工
請大家交稅出糧
多謝

R唔完美 但可接受

大話講一百次就覺得會變成真話警賊已經麻目左，無論自己友做咩都係岩既

係咪可以解散警隊

唔回應個別事件

事件已經進入司法程序，唔方便評論

唔撚理佢地
捉一兩隻出去打到殘先

比你影到,係我地警察部柒左!!!

屌你老母啦，用警棍check
你不如check下你個腦有冇事啦

打撚到隻狗殘

高層又震怒

亦呼籲相關人士可以直接同警方聯絡

應該叫記者朋友一開始講哂以上所有答法 等佢冇得re use

睇唔到有委任證, 果兩個唔係警察

唔回應個別事件

正在了解緊事件

今日警總 不可令人民忘記

第一段最有可能

老實警民關系開始緩和緊無謂搞大件事

推爆佢 又有核彈

仲諗佢點回應
你理得佢點回應啫
你都知佢哋唔會道歉唔會承擔責任
而且仲會話唔係佢哋做

回乜應

終身監禁

呢個係警方嘅內部行動 唔方便透露

推爆佢

推

曾經何時 黑警犯法變左投訴處理

兩位警員已經保持克制，唔係個病人死左啦，警方對兩位警員嘅專業表示高度認同

要求狗交撚哂由69至而家
狗屋所有嘅cctv出黎
屌你老母

暫不確定該兩名事主是否警察，呼籲有關人士主動與警方聯絡。

肯定話拍面係叫醒佢。脱褲係幫佢吹，啲狗話同啲病人按摩，同病人用現代急救法。相信記者朋友睇過電影食神都應該記得果幕，大師救星爺。

手頭上冇資料

叫事主自己去同警察投訴課投訴
之後用返佢段口供再告多事主幾錢重

我地手頭上現時無資料，無可奉告

用警棍check好正常啊

check check下就唔暈都變暈啦

懷疑有人冒警
會調查
Notes with thanks

應該係呢個

有聲既屌

暴徒喬裝警員嫁禍

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

唔完美, 可接受, 會改善

唔評論個別事件

一定要佢係限期前向公眾匯報！

叫佢再交返比警察投訴科

手頭上未有資料

麻包袋

阿伯飲醉酒襲警
警員為自保
使用適當武力
確保公共地方安全

當時警務人員執行職務進行搜身所以要除褲，期間犯人反抗所以警務人員迫不得已情況下使用最低限度武力制服犯人

我唔係虐老專家，呢方面答你唔到

林鄭唔撈都唔會見到

唔信啲狗會咁做，但其實咁做都好基本

黑警：電影片段？外國嘅？抑或你地自導自演？無證無據喎 告你誹謗吖啦 郁手！

肯正面回應已經執到，有名你叫黑警

懷疑黑衫人士假扮警員

你會唔會理恐怖分子點樣回應？
恐怖分子講野理黎做咩

721 811 820

如果有投訴
可以去警察投訴科投訴
我地有機制會跟進

別無他法既情況下行使武力

警察投訴科已經跟進緊

林卓廷單野已經睇到你班on9已經比個黑警記者會撚狗咁撚 訓醒未呀

想問講撚完個狗會未?
d金句係咪好好笑?
你地係咪覺得自己好撚幽默 撚到狗?

會跟進， 等call, hehe

唔會回應個別事件

請受害人向驚賊投訴科或監驚會投訴, 我地有一路行之有效嘅機制, 完, next

ERRRRRRRRRRRER
er
er
errrrrrr errrrrrrrrrr

完

掌挖犯人係因為當時犯人神智不清，警務人員馬上替犯人檢查，急救後再交由醫務人員跟進

其實最大可能都係話條片係假

黑警表示核彈都唔會割

你班黑警死全家都平息唔到民憤呀屌你老母

點解要回應

屈佢襲警先，不過當時CCTV咁啱影唔到

手上冇資料

有證據就話假， 跟住叫受害人報警，跟住不了了之

煲大佢是好

但我有預感呢單嘢會交兩個人出嚟認頭
從此話所有事情已解決
類似2014交七警咁樣
大家睇路

警員有嚴格指引，會嚴肅跟進，會繼續嚴正執法，呼籲有關人士報警，向警監會或警察投訴課投訴，現階段冇證據證實，會跟進了解，唔再評論個別事件

講真而家真係吹佢唔漲，所以大家大力啲推行動post,唔係放棄義士唔係唔理被斬同路人，而係你唔推冧個制度你叫得幾大聲都冇用

比外媒 推到外國論壇 fb ig share

如果個事主被人打死左係咪就唔使理？
因為投訴唔到
講個條友都戇鳩鳩

睇黎都晒氣，一定乜都唔清楚了解，之後當無件事，等你地慢慢唔記得

睇住成個post d人拎d金句hehehaha就知黑警目的已達
繼續玩啦 繼續笑啦
屌晒你地老母

直接搵堆紅媒問曬唔關事既問題
正常記者唔比問

狗無恥都唔係第一日啦

我係度就住某D反對派議員不實既指控予以最強烈既譴責
每位疑犯係羈留期間都享有人權 至於流傳既短片係一時三刻印證唔到真偽
我係度再次肯定同事係呢兩個幾月黎既表現
完

建議當事人向監警會投訴

叫阿伯報警

行動升級

條片假的

個別例子就唔係到詳談喇
案件已進入調查當中
唔方便透露更多細節
但好肯定我地警方係一定會嚴厲執法

班含家產會話唔能夠証實條片係真定係假
會建議事主報警調查
同埋提供警員嘅資料

講真如果真係重磅炸藥嘅話, 唔該叫埋呢條閉路電視片段嘅持有人出嚟做證, 證實咗條片唔係偽做先可以繼續玩下一步

認真咁諗 我覺得佢哋應該割席 賣左隻狗 然後平息件事 話個別行為不代表警方
記者要呢個時候要追住打唔可以比佢地割

呢D只係個別事件
我地會有個調查 (但唔會講幾時)

你睇撚咗條片先講啦 咁都叫check？

唔洗幫啲狗諗埋啦，諗下下一步點做好過啦。

掩面----抺面
棍塞下體----檢查毒品
強光照眼----檢查有冇吸毒
死黑警

當時係幫緊佢做急救,要心肺復甦同按穴位

之後就話冇係現場 現階段我地唔清楚
睇吓你今日點撚樣答 片都有撚哂

做法不完美，但可接受，要改善。

唔喺現場出現就冇事，去得就可能有呢啲風險。

依家眾說紛紜，事主可以報警先，警方必定會跟進調查。

「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

電光火石之間前線人員難免要即刻做出啲非常決定

歡迎提供證據

至於個別事件我需要返去做一個詳細嘅調查先可以答到你

這一種是仇視 是對立的心態 對香港完全沒有好處

確實時間就...我只可以答你盡快

我手頭上無呢啲資料 唔敢作實答你

現階段仲係調查當中 唔係可妄下評論

使用催淚彈有既定程序及嚴格規管的指引，不會構成人身安全問題

自己並非「彈藥專家」不清楚催淚彈過期會否失效或對人體造成傷害。

現未能掌握足夠資料，有關人士願意提供資料會好樂意。

相關人士在警方作出警告後仍在場，應自己評估風險

警方行動時會考慮一系列因素，減少受傷情況

見到 "眾說紛紜" 都知係曲啦 on9

即場播俾啲仆街睇啦

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》第3條
任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

點解伙地語氣好似鬧緊樓主咁 個po唔係講緊警犬會點答咩

警方唔會就個別事件發表意見

睇唔到有人係床邊，一直都只有一個男人係房

成班低能仔仲喺其他post幫手答，咁得閒不如做其他嘢好過啦

好嬲再答廢話只會激發更多民憤

咁要靠記者勁問

今日林鄭行會前記招
啲記者又無晒火

已經係刑事罪
唔係監警會既問題
我相信佢會叫受害人報案

er sir : 記者會初心係有關反條例示威, 請記者唔好離題, 集中返係成件事度, 同埋我地驚方嚴厲譴責某啲立法會議員試圖將不相關信息扣入示威事件, 用意係抹黑我地驚方係示威事件入面大公無私嘅形象, 對此我地深表遺憾.

睇完真心嬲，忍唔住屌左出黎

個別例子唔評論
未報案就 歡迎涉案人士舉報
報咗就 相關事年調查中不作評論

仲睇佢地點回應 杯葛黑警記者會啦

狗：大公報唔該

停止就恥笑匪警show消耗戰意

直接唔比人問

問咗: 唔清楚確實情況, 尚在調查中

個別事件 高層震怒 嚴肅跟進 完

i can't find the right word

施酷刑相信已經係普遍例子

搵你老豆老母黎比我咁樣check下好冇？屌你老母

唔識佢地，懷疑係假冒警察，所以唔回應

叫當事人報警係米想佢俾人打多鑊？

睇留言其實連登仔全部夠料做狗隊高層

強烈譴責別有用心人士偽造片段抹黑警方

係暴徒自己攪出黎

check 事主GCS (有冇暈到) 係醫生做㗎喎
我唔撚知check GCS 要打人面打人下體打人肚囉

唔敢諗，只會越諗越嬲

個標題唔係講緊 班狗會點回應咩屌

電光火石之間 保護民眾安全？

係咪會講要確認下個兩個係咪真係喪心病狂既黑狗？

手頭上無資料
要確認到真偽先答到你

2日後:
市民可報案/
或透過健存既機制去投訴

唔係太清楚
要翻去了解下

仲要理會班白衫多布拉多嗎？
我已經無睇佢地個記者會 連q&a都無興趣
反正都係廢話

刑事罪關投訴咩事

要掌握更多資料，呼籲受害人向警方報案

有部分有心抹黑警隊人士喬裝成警員自編自導自演

「警員嘗試制服不斷衝擊警員的人士」
「對話內容不能確定是由誰人說出」
「警方希望各界尊重病人私隱」
「未能確認片段由何處取得」
「呼籲有關人士報案並提供資料」
「對有關人士公開未知是否非法取得之片段深感遺憾，並會聯絡私隱專員公署確認是否有侵犯病人私隱」

未經證實影片，不作評論。
我地會搵返相關既部門展開調查

個別害群之馬

唔好教班狗點答!!!!

最多咪叫人去警察公共關係科投訴

電光火石之間

唔在現場

要問PPRB

段片假ge

段片經過剪輯

被捕人士用言語攻擊

被捕人士發羊吊 警員救助緊

被捕人士可向監警會投訴

收到投訴 先會調查

市民不要相信網上未經證實片段

得兩個係咁，其他三萬個唔會咁

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

段片有一秒閃左下，有換人既可能性

分辨唔到係邊位警員/是否警員/是否在香港境內發生

差佬記者會冇用 開民間記者會+同外國領事館講

警察虐犯有一貫既定程序